hacer crud completo de usuario
1: blade donde inserte el usuario con lo dato basico de laravel
2: blade donde listes de manera basica todo lo usuario agregado
3: un blade donde edites el usuario seleccionado por su "id"
4: Blade donde detalle todo lo dato del usuario solo en modo lectura
5: Eliminar un usuario con su respectivo id
6: realizar un solo controlador para usuario que ya respectivamente laravel crea uno
7:guiar por codigofacilito---
despues un solo blade
despues relaciones 
despues de datetable
